有無市集手作撚?

你地覺得D2 place 點樣？
人流？賺唔賺到？

推

推2

推3

推4

消費力只會越來越差
手作玩完
興趣可以
塭吾到錢

你本身有玩開手作？

香港人好奇怪 香港人會去日本台灣泰國 買手作 香港人很少 在香港買手作 香港人 崇尚名牌
做手作 係興趣 創意
喺香港做手作 只可以維持生計
香港租金高 人工貴
做手作係好孤獨呀
之前可以開班 而家 冇可能開班
做手作 家人朋友會覺得你係怪物
不務正業
搵錢又搵得少

場運動未發生之前，
香港經濟都算係好,
雖然喺手作市集 行多個買
但總算有租交 有飯食
而家香港經濟基本結構改變
香港作為 中美 中間人 嘅角色消失
加上 疫情 最快都要下年3月至6月先有改善
香港經濟社會只會每況愈下
生於亂世 作為香港人
我會守到最後一刻
互聯網係創意係知識 係自由
我覺得總有一日香港會有防火牆
到時 好多香港人都可能會走
其實而家好多香港人都好擔憂將來
當 香港人看唔到將來
就 唔會亂咁洗錢
所以 香港已經失去做手作嘅土壤
香港已經 失去 做生意的土壤

你係咪都做手作呀?
唔介意可以同我做個朋友
大家分享交流